「破盲」馬雲係黨員，咪姐係美港民主黨等等相關人士一直收緊共產黨員捐款/廣告費？

大家都知道雙馬一直有捐款比克林頓希拉利果個咩鬼野基金

而蘋果同香港各大youtuber/網紅 呢幾年都有收廣告費賣淘寶廣告

咪姐係美港大部份爭取/口講民主既人一直都靠共產黨既無限金錢供養緊？

百份報老細親共
黃毓民喺百份報寫稿
即係黃毓民受支共資助

一直都講緊2條水喉論架啦

好似hmv咁，海航唔掂即出事

叫左你地咪撚再理香港班濕鳩政棍玩雙手互博，左手打右手，右手打左手

通常主動話邊個邊個係鬼果d人係大陸都有生意

你加入佢地咪中佢地計， 咪永遠大家都吹唔到雞，冇人理共產黨